箍牙可唔可以做激光脫毛？

最近決定左箍牙 但我之前又join左個啲激光脫毛係脫全面既 仲有5次先入保養期 但我又想早d箍完快啲靚 有冇巴絲知究竟箍牙可唔可以做激光脫毛

啲

點解唔得
脫過唇毛頭一兩次佢塞d 綿花墊一墊囉
不過之後都wfc

兩者有咩關係？

可以 i am example

但係我打去問 脫毛個邊又話唔得 宜家兩頭唔到岸 我箍牙個邊比左一筆錢又約晒剝牙時間

有咩衝突 我都係咁做

你啲毛生喺口入面嘅話咪唔得

點解唔得

痴線點得呀

要E起排牙做脫毛?

脫咩毛？冇衝突

你排牙有毛

係咪射啲激光落去個牙箍會溶

會甩哂d牙

照做 我當初都係咁
無影響

激光姐，又唔洗郁

驚d激光反彈到周圍都係

係lo 之前聽人講d人話個牙箍會影響到個d激光 唔好屌我人講你就信 因為真係有d擔心 諗住聽日問下牙醫得唔得

脫全面呀 姐係唇毛都包埋

我條脷無毛呀

點解唔問返個牙醫

pm問許廷鏗

聽日問 佢過左辦工時間 係我心急所以問下你地

剩係射到落毛囊嗰個深度